呢個“Rapper”咩事😂

後面班女係做緊乜😂😂😂

好skr😂